經過今次嘅颳風，我越嚟越憎環保撚

打風已經令到買嘢食嘅人無咩選擇，唔係7仔就ok同m記，行過7仔同ok都見到啲嘢一早已經畀人一掃而空，唯有食m記，係人都知一有咩惡劣天氣嘅時候，m記入面啲人會多到仆街。好啦，排隊排咗成20分鐘先買完，終於到我拎得個餐走人，當我諗住拎起個外賣嗰陣，唔覺意望到隔離個牌寫住
星期一無飲筒日 ，
我真係屌你老母 多撚得你班撚樣環保狗唔少

我以後每次買m記都特登拎多幾枝飲筒返去屋企儲
等你班環保撚知咩叫本末倒置

食乜撚M記 冇骨氣

邊有得揀 得m記24小時開